ikea 退貨

是咁的，

小弟早前去ikea買左隻櫃

送到黎睇住說明書逐件砌上去

屌佢老味，根鳩本就砌唔撚到

個窿根鳩本唔啱位 on99

想問各位巴打咁撚樣退唔退得

利申：唔會再幫襯呢間濕尻店

係咪左右調轉左呀

你知啲櫃啲板左右上下差唔多

你睇錯圖 我都試過砌唔到 再搞一輪由第一步左右到轉左

人地mass production
應該唔會錯架喎

係咪你砌錯

傻仔唔識砌？

砌個櫃都唔識

唔識就比多少少少錢叫人裝埋啦

冇可能 佢其中一邊係有條‘啦’位

Show Blocked User - 三個春袋的人 )

( Show Blocked User - 士多啤梨奶 )

( Show Blocked User - 蝗虫 )

一放假d小學雞多撚到呢

可以, 我買砌圖唔識砌都退, 一定係件貨本身有問題

有圖有真相喎 睇下係你砌唔到定人地個櫃有問題

利申：買過4個ikea櫃，未試過砌唔到喎

on9 rubbish

ikead質素係咁
之前買左d櫈 勁撚難搞 不過自己又衰 貪平 好彩買左2張

你上唔實？ 有時好難上到 上次砌枱扭到手都痛

影張相上黎睇下?

Ikea啲野弱智都砌到

( Show Blocked User - 關愛座 )

傻既都有關愛座坐

砌鬼左，唔柒想要了

個個都砌到得你砌唔到
肯撚定係個櫃有事

砌lego算啦你

樓主小學雞到 比人笑就block
Block埋我啦柒頭

柒左就認啦

比人串兩句就話人小學雞block人

利申砌過好多次冇試過出事

有圖俾埋你跟都唔識 你番去玩lego啦

樓豬小氣鬼

真係覺得砌唔到咪返去投訴佢囉

估唔撚到IKEA都有咁多打手

可以打去問點砌

惱羞成怒

傻仔

eq低到

叫佢影又話柒左唔要了 清明放假多傻仔？

咁都唔識砌垃圾,我而家大大力屌你老母啊樓豬

垃圾on 9 仔

樓主真係好戇鳩

屌你老母

要買宜家垃圾都算啦
窮到連安裝都慳
慳得黎自己又要蠢

俾你呢挺廢物block都算係好事

樓主建議你check下IQ穩陣d

有無諗過係得你砌唔到？

垃圾

樓主比影個圖嚟睇下幫唔幫到你

傻仔

求block我

block撚埋我呀垃圾

創意台

好撚柒